人妻玩很大！女兒不是老公的 竟也不是小王的

這位太太會不會太扯...

《自由時報》報導，桃園李姓男子愛女即將滿周歲，卻在此時聽聞一項不幸消息，原來是他的吳姓妻子對他說「女兒不是你的」，並自爆受孕期間曾和37歲陳男發生關係，李男怒告老婆和小王通姦。

陳男到案時喊冤，表示「吳女自稱已離婚」，且經親子鑑定後發現，他並非女童生父，檢方另外查出，吳女6年前還曾與另一位賴姓男子發生婚外情，當時吳女與賴男各被判2月徒刑，吳女離婚後與李男結婚並改名。

桃園地檢署認為，無證據顯示陳男知道愛上「不該愛的人」，且親子鑑定既認定陳男並非女童親生父親，難認有妨害家庭之嫌，偵結不起訴，另對吳女聲請簡易判決，至於女童生父到底是誰仍有待調查。（即時新聞中心／綜合報導）

個女有幾個爸爸

李男
陳男
賴男
小王

好亂喎